祥嫂洪金梅離世 享年73歲

祥嫂洪金梅離世，享年73歲
07月02日(二) 18:58

73歲的祥嫂洪金梅5月時低調入院，近日有傳病情急轉直下，今日傍晚傳出病危消息。東網聯絡上譚炳文女兒譚淑瑩，她表示收到消息，亦正在求證中。東網多次致電鄧兆尊及鄧小艾，兩人接電話，知道記者來電隨即掛線。至於祥嫂細妹洪國華，記者致電給她，她指剛剛從外地回港，甚麼也不知道，亦沒有回應。祥嫂好友親證死訊。

祥嫂近月鮮有露面，5月時傳她低調入院，女兒和兒子亦有到醫院探望。早前東網致電女兒鄧小艾，她只說：「冇嘢講，普通老人病，謝謝！」